請欣賞 美國國歌 - The Star Spangled Banner

國歌入面已經好追求 自由 勇氣
真係聽到都覺得澎拜 優美 聞得出果陣令人嚮往嘅自由氣味

附上第一段歌詞（通常只係唱第一段）：

O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

This way sir

附link

land of the free home of the brave

都係最難唱既國歌